突發 發現警察好鐘意睇連登

既然警察話我地示威者對警察使用致命武器，而不顧後果。

咁我想問反,你哋警察對我哋香港市民使用更致命嘅武器,咁又有無顧後果？又或者承擔責任？

放縱白衣人打我哋香港市民，又有冇負責任？

警隊就一直喺度搵藉口，射波，龜縮

一日唔成立獨立調查委員會，香港人都唔會放棄。

推比警犬睇！

推上差館

推

黑警：Headshot你又點？

黑警 祝你地全家早死

小心放工呀警犬

黑警有報應的

有事政府唔會保你哋 行私刑個班拖累成個警隊

獨立調查委員會唔會有用，你期待佢點幫到我地

晦氣啦同佢地講道理

而家已經唔再需要同佢地講道理.做得狗預左比人控制住。

收工睇路呀
你啲車牌通哂天架啦
馬路如虎口

8月5日全港大罷工

放任，放棄自己

唔睇呢度，唔通睇HKG報咩